[
        {
            "questionText": "На какую величину рекомендуется устанавливать вылет \"Б\" штоков гидроцилиндров мотовила зерноуборочного комбайна КЗС-812К \"Полесье GS 812K\" при уборке полёглого хлебного массива?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Штоки полностью втянуты.",
                "Штоки выдвинуты на половину.",
                "Штоки выдвинуты на максимальную величину."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова возможная причина повышенного дробления зерна в молотилке зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Малая частота вращения молотильного барабана.",
                "Большой зазор между молотильным барабаном и подбарабаньем.",
                "Слишком высокая частота вращения молотильного барабана."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какие действия необходимо произвести при возрастании потребляемой мощности измельчителя кормоуборочного комбайна КПК-3000 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "Затянуть крепление ножей.",
                "Заточить ножи.",
                "Отрегулировать зазор между ножами и противорежущими пластинами.",
                "Все ответы верны."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая смазка рекомендуется для подшипников обгонной муфты жатки зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Литол-24.",
                "Масло МГЕ-46В.",
                "Смазка УСсА."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли перевозить кого-либо на подножках, лестницах или платформе зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается на платформе.",
                "Запрещается.",
                "Разрешается при переезде на другое поле."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки левого и правого подшипников вала вентилятора зерноуборочного комбайна КЗС-812К \"Полесье GS812K\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 60 ч.",
                "Через 240 ч.",
                "Через 120 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Если обстоятельства требуют установки зерноуборочного комбайна на стоянку на местности с уклоном, то как его нужно ставить?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Вдоль уклона.",
                "Поперек уклона.",
                "Под углом 45° к уклону.",
                "Не имеет значения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки подшипников вала мотовила жатки для трав комплекса кормоуборочного КВК-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer":3,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 60 ч.",
                "Через 240 ч.",
                "Через 960 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую по техническим характеристикам минимальную длину резки измельчающего аппарата имеет кормоуборочный комбайн КВК-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "3 мм.",
                "4 мм.",
                "5 мм.",
                "10 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность регулировки подшипников колес ведущего моста и сходимости колес управляемого моста самоходного зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 60 ч.",
                "Через 240 ч.",
                "Через 960 ч."
            ]
        }
    ]
    